wa gphone反應都幾快wo

支那炒個平台自己開一個咪得囉
淨係比支那狗玩既

epic